NHK晨早流流播D咁既野

個手勢

咁似雞蛋妹既

點解book到哩個泳池嘅？

好似好易Book，睇Kamen Rider都見過

公廁
Book依個場玩藝人